{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119668",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조원주추어탕"
    },
    "text": "元祖原酒チュチュオタン\\n\nソウル江南区駅三洞809-1\\n\n韓国料理（チュオタン）を味わいたいですか？ このレストランは午前9時から夜10時まで営業しています。 祝日にも開いているので心配しないでください。 ここは100席を収容できる大きな空間であり、部屋はありません。 この飲食店は原州式チュオタンで有名です。 江原道で作られた熟成したコチュジャンスープとタンパク質、カルシウム、無機質が豊富な材料を使用してチュオタンを煮込みます。 ドジョウ、セリ、ニラなどを入れてコチュジャンダシを煮込み、濃厚で辛くてさっぱりしたスープが得られます。 このスープは酔い覚まし用としてもいいだけでなく、食べ応えのある食事としても最適です。 このレストランは近くのサラリーマンの間でとても人気があります。 だから迷わずに今予約をしてみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞809-1にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前9時から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは祝日にも開いていますか？",
            "answer": "はい、祝日にも開いています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランは100席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "このレストランでは原州式チュオタンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "原州式チュオタンとはどのような料理ですか？",
            "answer": "原州式チュオタンは江原道で作られた熟成したコチュジャンスープとタンパク質、カルシウム、無機質が豊富な材料を使用してチュオタンを煮込んだ料理です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスープはどのような味ですか？",
            "answer": "このレストランのスープは濃厚で辛くてさっぱりした味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな人に人気ですか？",
            "answer": "このレストランは近くのサラリーマンの間でとても人気があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランを予約するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "このレストランを予約するには今予約をするだけです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 356
    }
}